【舊片重溫】重溫九年前，黃毓民議員鬧特區政府「不該」

走得太前

係香港人出賣咗佢

中共：有乜計
B隊：可以修改議事規則

泛登仔唔會推呢啲post架

人地黃毓民十鳩幾年前開始嗌廢除功能組別
30年前已經反緊共
香港人：黃毓民係鬼(因為屌販民)

依家佢唔出黎選了

利申，只投本土，建制泛民熱狗唔考慮，上屆投左教主

成日話邊個邊個走太前，其實呢句野好撚無恥，明明係自己發展遲緩唔撚郁。

哦，你翻舊帳，你係熱狗